有冇人身邊有d轉數快/好搞笑既人?

到底點先可以好似佢地咁 對住邊個都應答自如 又風趣幽默? 好想好似佢地咁 有冇咩方法可以提升呢方面既能力?

無

天生 有撚計

投胎

睇多啲周星星

天生嘅，呢啲人好受朋友歡迎，男女都係

好想好似佢地咁 可以有令人笑同開心既魔力

HI

都係既 個個做人都係為開心 所以佢地好多人都鍾意

有 我女朋友轉數快到仆街

我想識D咁既人
唔係懶醒懶係搞笑既人

咁你一定日日好開心

登記左轉數快未？

係呀 我係指d類人 唔係果d以為自己好搞笑既人 果d好撚老鑑

睇多啲外國綜藝節目會有幫助

有冇咩推介?

你英文能力好唔好

其實呢啲係跟生活習慣有關
夾硬學係會令你乞人憎

會盡力睇

例如咩生活習慣?

夾硬學只係攞假黎丟....

睇周星馳

天行有得改架咩

周星星有啲 真係要識返舊時既術語先至好好笑
我覺得轉數快真係天生😂

自己係咩人就做番咩人，唔使特登學人